今日早上行動係？

不分不割！

佢地仲訓緊覺
然而 一班港豬己經起左身準備返工

加油 休息都唔緊

我Fly with you 嚟的

0445 見到一堆green object巡緊

太子

難聽都要講，吹雞聽日罷工嘅人係咪其實冇返過工

你明啦

吊佢老母

手足加油

大家加油！！

入channel等消息

今日行動係照常返工

起身返工！

搭車返工，注意安全

注意安全就得架啦 咪比狗咬

快啲幫手推行動post
熱門無一個行動post啊

推

12月9星期一 大三罷

我P牌推嚟

已經好撚多狗係地鐵站守緊啦

遊行接黎明真係玩到臭哂
唔突擊只會賠了夫人又折兵

旺角月台都有popo

人呢

係床訓覺

黃大仙勁重popo 天橋已拉一人

粉嶺都有5防暴 CTR延遲開出

中環港島唔罷既 ?

0555 上水天平大量綠狗拉左成十個黑衫手足

全部後生

返工行動

行動未？

0640上水站等訊號，停左5分鐘
0646 粉嶺停左兩分鐘

👍👍👍

已同公司申請病假

西灣河好多綠曱

好多講既都係P牌

無論真唔真都好 對家都想行用今次件事打擊士氣

勿中計

天水圍地鐵一堆green object企街

灣仔a出口 軒尼斯道 天橋都有防暴守另有防暴三人一隊行街

觀塘拉咗2個

唔好用大頭針啊

正式宣布荃灣係垃圾地方

7:05火炭有人暈左

訓覺

唔明

今日早上行動匯報：
07：00起床梳洗
07：30出門乘搭港鐵上班
08：30準時回到公司開始上班

今日早上準時起身返工，平時叫下口號，數下人數算啦。

九龍塘東鐵線個邊有popo巡

喇啦，柒頭

Push

去返緊工

屌，無人啊

今日放假

各港鐵站重狗

應該休息緊

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

天水圍西鐵站各出口有防暴

準時返工呀

有網民計劃今日發起「大三罷．黎明行動」，清晨開始堵塞鐵路及道路，各區都有警員已一早佈防。而在早上6時半左右，東鐵線沙田站路軌發現雜物，現時出九龍列車服務受阻。

蘋果即時

［正視聽］行動前一晚請勿上LIHKG

三罷 起身啦

又水9手足黎明行動 自己就係屋企訓教

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

朝早6點冇人交通甲甴食埋早餐走撚埋

去屯門方向既車停左

行動係 食早餐！

遊行完最重要係twitter戰線呀！！！

總之大家小心，唔對路好閃